分手後 飛機都打唔落

一想打丁就諗起ex既畫面
由一點點慾望
變成一點點悲傷
剩低既 只係一堆唏噓

分分鐘野都扑埋

一定同人含得好開心

🥺🥺到底你呀媽有冇教過你個醜字點寫？

係

我都係 打唔落飛機 又幫唔落人打飛機

好似我個名咁

今日正式戒丁

因為你係GAY

Seed?

#10

屌你老母有圖冇seed

一樣繼續打 諗住ex比人屌緊個樣打

10樓有冇人組團跟隊

我之前都試過，開套av睇 都覺得個女優係佢 ，好心痛